（捐錢啦淨係識呃like）抗爭惹上官非 被告盧建民慨嘆生活淒慘

旺角騷亂案被告一盧建民，他被 裁定 暴動罪成立。

他早前接受本刊專訪時承認，自旺角騷亂事件後，原本激進抗爭的一群，也沉寂下來了，「是低沉了，沒有辦法，有些被人控告，有些被拘捕，有些又在監獄，還會有什麼人。」他又說，會擔心警察會上他家，騷擾到家人，「所以現在我也不敢回去住，自己搬了出來，(住劏房？)，住太空倉，是太空倉。」

自這件事後，他坦言自己生活淒慘，「都慘的，因為這官司，要住太空倉，又不能回家住，連工作也未必找到。所以要靠人接濟，朋友或政府援助，正在拿取政府援助。」生活上，是拮据的。

因為他們都是寂寂無名的一群，事後沒有任何人幫他們，「我們這些沒有政黨幫助的，因為我們被定性為激進的，沒有政黨肯幫我們。 加上我們不是梁天琦，他就有很多人幫手，我們沒有的。 」

沒有工作，生活上要十分慳儉，「一個月四千元(援助)，一個月有四千元用，交完屋租後慳一點。(屋租多少錢？)太空倉二千多元，慳一點便可以。」

20180518

5毛群龍共舞又回帶舊聞

cc台班淨係識正皮鍵國嗰千幾條廢柴，你地捐咗幾多錢俾義士呀？
小弟作為五毛代表，就小小地捐咗300蚊咁
咁多位鍵國勇士唔一人捐返千幾二千好似說不過去喎

捐款details：

[集氣籌旗]請各位捐錢畀星火轉交義士, 我都捐咗

LIHKG @ Android

我地納稅人而家咪養足佢7年囉 仲捐咩
精神支持已足夠

樓主回左600個POST先有錢捐,支持

屌你老母
我出成一萬個comment賺埋啲錢一炮過比哂天琦
關仔同我捐得一舊水

洗唔洗逐個comment都俾負皮呀

邊位巴打咁小氣

義士

又要吊政府又要拎政府援助

鄺生做乜唔打格仔

呢個唔係收錢條友個account咩?

00後係咁